[i]糞營運#白貓project#125 ECILIA NO NO

留名六爺抽齊

次次抽獎都抽唔中我

無石

777770個名額都唔中
點會覺得呢幾千個名額會中

又唔係我中黑翼斧
典解要負評我

明星會=斷頭台

不要再說了

今日上刑場

乜都無呀

lm

仲要延遲添
我屌你老母糞營運！

咁快抽個名星會 想再伏d咩

no no!!

名星會all in 25石算

態度正確 等六爺連登文字直播算

邊個抽名星會就係鬼

唔是好信六爺唔抽

今日は協力バトルに曜日クエストが追加になるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
さらに、夜にはフォースター＆名星会のガチャとイベントが登場します。
（16時から延期になりました。申し訳ございません）
#白猫

明知明星會廢 但今次個白眼好好j

唉

下

六爺竟然中意內田彩

Unhappy

內田回頭必有因

報酬up得3回
真係笑撚死人咩

又典牙

典解想揾人同禾傾西史刀甘難

識西咩西史

同人講天主基督教信同一個神冇人信

天父同耶蘇好似唔同喎

天主＝耶和華
基督＝耶so
但呢兩條友又俾聖經指名：三位一體＝神
可以話係又可以話唔係架wo

我小學讀天主教都係講耶穌喎

btw你同耶撚傾計都係慳返淡氣好過

垃圾驚幾時出新島呀

已經唔係好記得

好似係話耶哥係耶和華個分身

話說真神阿拉都係同一樣既野黎

嚴格黎講成個世界得佛教體系同耶教體系(好似係)

幾時有新限角呀

唔係耶撚黎架
咁以前天主教獨大既時候 啲人唔鋸天主教成日拎住個神黎呃錢 新教先突然興起
亨利八世為左娶anne直程無視教宗 轉信新教有埋自己國會 先盛行姐

天主基督教最大分別唔係瑪利亞咩?

結果而家基督教仲昆水過天主教

睇下D教堂幾新 D牧師幾疊水 個個住跑馬地

瑪利亞唔係神 佢人黎架喎
信佢有存在同冇存在姐

根本所有宗教都係呃d心靈空虛, 唔夠自信無方向既人

係 以前因爲宗教都唔知死幾多人
痴線佬拆修道院仲要充公財產入國庫
可以慢慢媾lady anne

屌你老母 冇得抽

1抽

大把高官賢達 要積陰德 幾球幾球咁比教會
好難唔發達

上親堂都要見到個派帽比我戴既ex同新仔痴埋一舊
我好撚想死

啲忠誠教徒好似個個都見過耶穌點死咁

之前番過教會啲人洗腦洗到on99

D人仲話教會女最易溝 口裹說不
實情好濕

都係鍾意普魯士 熱血到

讀緊咩？

55

剎那bn

魔王

講投水母

請投魔王對家

書

咩科

等我一對咁投先

投魔王 釘宮

等你班死毒撚無水母巫女抽

唔好比魔王出4.0

如果女個邊有3個位既話目測最後水母無得出線

好仆街呀屌

G持

沒有水母 艦長返學仲有咩意義

魔王含撚啦

水瀨

水母唔洗返學
做私家女仆

雷因嬴雪村咁多

同kc嗰次差咁遠既

吊你老母 準備課廿pack pad 支持$#

都話成班傻鳩強度廚

魔王 水母2,3代都廢d人咪投對家囉

投魔王仲痴線 半年出4.0點跟

請all in剎那bb

收皮啦 魔王

OK
已投魔王

水瀨巴打仲係唔係度
投左水母一票啦

水母4.0出咗啦,
變咗短髮工人姐姐je

魔王竟然要輸,正呀

寶寶又勝

全部拆曬cp咁入,仲垃圾過上年

睇個死樣都係當名星會咁出

顏值同強度都係三年黎最低

玩白貓做強度廚真係好可憐
班台仔仲係到講真愛
強度同人氣根本係有一定程度既關係

水母今場輸左係咪都仲有機入選？

係愛呀

無水母5.0
不想玩了

好黑仔牙 喊左

唔係有敗者復活戰咩?

入唔到協力板面？

走啦

生左某d野 冇得醫

rip

原黎有得做手術 但我呢d小影響 又唔洗字

斬丁丁

毒撚又點生性病??

你係性病既原祖

睇黎你唔係真毒撚

182cm 75kg 點會毒

肯定高大令仔男神級

又250射空
最近3000石一隻新角都無
對上中嗰隻已經係Wendy

定驚lo

一陣又射D落明星會囉

23蚊一個月
連囝FATFAT LA

屌 痴撚線

因為chok中左
比佢中到果d都會有詛咒

雪村令仔咁多刀輸

on撚9我appleid留左錢買vip而家佢就剩係出paypal

仲要得d 19功能 呢獲唔撐連仔

水母無學返
唔抽了

唔怪得魔王輸比千和

回家了

Lihkg Vip 有一次性交一年

如果連巫女2.0廢過魔王點算

一次性交一年 $188

On9

188小事 預左俾

但係佢無內購又剩係得去廣告我條氣唔順啫

衰衰地都俾個pm黎啦

慣左Adblock
唔撚比
成個壇抄人地
仲做得衰過hkg+
憑乜收$188

樣衰喎 我寧願矮 唔比人發現存在

撚狗咁狗

咪我lor 162樣衰

講撚到整個vip好難咁要整成年我仲以為有咩大搞作

原來得個吉

真係燥

6666666666爺

典牙賭神

你快撚d同我搵人捉連尼住出黎審

屌住買

大家回家未

你返去先我殿後

唔洗審 咁始終都係盤生意 係老闆都想低開發成本 高收入

真係撚狗咁撚

無人話唔俾佢賺呀

你出d功能多又方便我俾得心甘情願喎

根本都唔係難 係而家買左同無買無分別d人先嘈

咁同熱狗班撚樣直接叫人課金俾佢冇分別

同你比$188食餐老麥一樣咁on9
頂盡值40蚊一年

唔買了

當比$188買過adblock囉

有沒人比$188我睇ad

無連jai post都冇得你睇

同女人相處真係好難
成日得罪啲女人

其實係咪我個人真係好有問題
直接講又嬲
婉轉啲講又唔到題

係

梳囉

算 話左買就會買 3個月時間睇佢加到d咩新野

我都想刷人生首抽

8蚊就無所謂啦 豪比狗

188真係睇下佢出成點先

3個月後都仲係咁既狗樣我都幾難會續

188真係

邊度俾8蚊

要用PAYPAL OR Credit card俾

左邊個人仔係路係代表有Icon set?

留名睇六爺report

遲下呢度變埋FB IG

禾post我肥肉出黎呃like

連登賺咁多幾時搞上市呀

佢話帳號入面有個掣俾錢 但係我入到去乜都冇

有個lihkg+黃色字

禁入去會係咁

發達機會

無啦啦送成百石

？

好似全部都係變身士名

無知一問 光之王俾人nerf左？

石牙

多謝牙鳩

夠250 抽蕾姆

六爺咁少咋咩
收左啲先post?

無乜點抽變身屎

翻屋企先搞

收到風白銀BB 上左TOP0

好on9以前hkg+都係用iTunes Pass 就俾到錢

哇龜頭個非洲人得50石

得50

得去廣告真係寧願俾15蚊買ad block,永久block柒曬佢好過

黑Yee斧

非洲人得35甩

如果選拔已經咁, 下隻入替就

收唔到喎

??? what happens

劣等貨 即係次貨

做乜多左成95粒石

食撚屎啦歐洲人

六爺冇乜抽啲變身屎都多我幾倍

到而家唯一石抽既4星變身屎就係英雄pool 個隻

斷頭台 出左

隻變把武做乜鳩呀

無啦啦送65石咩事

阿銀睇字面幾勁 好似係

Ecilia d被動好似好廢

250炒了

有冇義士出食評？

有盾既劍士...........

跳咗下250得大工
一陣睇劇情睇下點解變咗異色瞳

腩哥又做左魔法師?

白字無1000萬就收埋唔該

跳埋d普pool

禾都覺

隻白銀又係入場自動開3技

整容失敗?

阿銀快啲落黎

壕

魔法師又出動

典夠蘭哥鬥

聽日去黃大仙拜下先

btw 國王弓轉左做龍

有冇人可以貼番篇國王弓潮文出黎?

下星期有新野係非洲人就忍下手

請叫he做優雅龍

非洲埃及人咁點

有牙銀好難忍手

top0未

呢位萌新 你跌左野呀

202同209樓已經示範左比你地睇

動物朋友換咗監督
一世反角川

冇玩成個月，一入黎睇，連特朗普國都有

已抽250參與 0NEW 1粒星石 謝謝惠顧

黑翼斧勁唔勁

大人的世界真黑暗

成班油王

狐斧星石 喊

太打意啦嘛........

出得招都完左場

原來大工隻眼只係將ソウル/soul 凝聚喺隻眼度
用黎睇 遠/喺暗位/牆後 嘅敵人

500石冇new

佢價值在於被動

白銀SS

唉 成日蝦內田

冇玩好耐
點解仲要出啲史前角色
仲要係明星會
上咗top1未
我指課金榜

多口問句，itunepass比唔到錢咩
下下要信用卡 ?
睇廣告冇咩影響，未想買vip

明星會一直都吸唔到金

念能力使用者

冇野，原來經paypal

正呀 終於出魔禁三 等左好耐了

大工話佢喺某個人身上偷師 變成自己新能力
之後個劇情又提到soul啊神氣啊,唔知係咪SOK嗰陣喺紅毛度偷師

神裂 my wifi

你拿去 炮姐我的

唔係fake news咩

特登唔經apple,唔想俾人抽水,明未?

真係俾位人入 幫唔落手

成個twitter 推爆左

竟然早過sao3期

好似同步

both my wifi

係咪出左手遊吸到錢出3

真愛唔係唔入

買左

白貓就執？送50石？

隔離動物台見到
諗起chok仔走去固力果twitter開火

三浦啲演技真係好屎

成班普池刀抽 是咪咁多石

入緊六爺空島

咁信唔過禾

抽左25石
饅頭一甩

All in 無阿銀，唔想玩鳥..

此帳無銀三百兩

I know that feel bro

老老豆豆,呢個月好似派返好多石

岩岩訓醒，今次明星會點？

我用開apple比錢

而家$8都比唔到

你第一抽中晒咪多囉

明星會都抽就抵啦
禾就pass既

哇

勁過啊希

希望星期4就公佈入替 星期5有得抽

我啱啱倒多500抽雷姆 Load都唔Load
跟住㩒錯左跳左阿銀

On9

咁即係抽左幾多石

on9

又b害非洲人

食屎未

7日派左35粒

第一次見到紅色都要係男人
Del左

Paypal比晒個人資料佢睇
難d

ha

公平d,上個禮拜開始,日日都有新關,每日都幾十甩架

系牙系牙
即係又唔計入中獎度啦

我除左credit card其他資料鳩填

佢避左Apple抽佣3成
直接賺到盡

我勁

咁樣我當525阿銀

但係雷姆... 唉

佢仲好過冬菇頭啦

計牙
你繼續扮啦歐寶寶

屌你

750石 可以玩到啊銀+女大劍，對於我依d平時沒咩運嘅收貨啦

雙飛既感覺 我唔明

禾都無抽,有乜好扮

c9冇減肥搞到我冇初音雷姆

你現實有運 .... 成日贏波仲要10 pack 10 pack咁贏

扮非

好痛呀..... 點解me咁後生就生個味野.........

上禮拜7日都係5等獎,唔係非係乜

咩解究個個留言都有1負皮

做乜叫埋d平雞

下世小心啲

文員仔挑選哪位

生咗乜

暗瘡

骨刺 今日發炎好痛 先至發現有舊骨突起左

暗瘡 後生仔女先多 但我冇

個個都有石

後生仔女生係塊面到 你生係賓州到

六爺

抽插女女既時候 爆開晒必d噥出黎

因為我地講緊LIHKG+

apple抽3成咁多

咁係咪每課一pack apple都抽3成

方丈份人

mon post

應該係

所以點解Apple咁撚Fat

預左架啦

連尼住精既就好快d加返個課金制落去 再加pm功能

入去屌柒佢地啦

白猫玩尾水,連登都玩埋一份

C社今次連片都冇..

得啦 知你中左啦

整唔整啲人都照抽,當然唔整

收嗲啦

今次幫唔落

肯埋單已經仁至義盡

連仔要錢 要到傻撚左

其實有咩功能 未睇

兩舊水一年

點解買完vip仲有成堆廣告

移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

除左第一樣
其他三樣有撚用咩

話唔定其實VIP再上仲有prime呀deluxe呀platinum乜乜乜未出

出到VIP10丫笨

pm都冇
想搵黑劍呃撚含都唔得

我有禁入去留名同block人度睇

都睇唔出有咩分別

啲功能咁廢不如整個幾十蚊永久去廣告算啦

呢個好似都幾個月之前

講真個句
這壇幾死忠都撐唔落

4i唔妥六爺

六爺份人...

屌你LL版Tsumtsum

兩單野黎架wo

唔知你做乜9

抵佢生性病

我公道d講 唔關咩連仔食相呀 犯apple d規距呢d問題
永久去廣告 得兩個選擇 adblock /每年$188
屌你 用下腦都知香港人99%揀adblock啦

前排先執撚左個marvel tsumtsum

反而想知188條數點計出黎

佢呢次做得on9啫

想賺錢但係sell出黎既野又唔吸引又難買

正宗嫌錢腥

講下笑姐 屌你咁認真
我覺得咩白武士好笑姐 不嬲都覺對連仔黎講連登係一盤生意<唔係貶義

日服冇執 好似係

黎緊C社又出隻tsumtsum

其實主因係我覺得有d似潮文feel 先有咁深刻印象

一直都無忘記過連仔做白武士 話買vip我都有買

不過做得唔好就要屌架啦 兩回事黎

係睇唔過d人係又抽唔係又抽啫

香港大眾咁市儈 只肯用免費/平野/性價比好高既野
強如達哥都唔多人sub啦 你收$188 我真係拎去sub達哥好過

btw你快d睇醫生啦 性病唔拖得

我twitch都有sub實況主 鍾意就會俾錢架啦

問題係俾錢都要俾得順氣啫

失戀好痛苦

小器= - =咁易唔妥人

當年whatsapp $8事件,
成日用嘅APP都backfire
何況家下

無啊 你係咪對禾有咩誤會

如果唔係啲親人個個whatsapp我一早del左

岩牙 之前我個fd sub 2條友 達哥同個唔識既
之後比我個感想 話條契弟1個月開唔夠2次台
達哥晚晚開 佢覺得好抵,順氣喎 但係佢都唔係成日,至少唔係晚晚睇twitch

我而家失戀呀仆街

有人鞭屍入嚟恥笑先

屌 真係講漏呢樣 最表現到香港人真係呢次
我記得個陣 whatsapp 無廣告 免費比你用左3,4,5年 收你$8 keke咭咭

毒撚冇人搵有whatsapp都冇用

清晒啲活動多左200石 幾耐無試過

呀銀好似真係幾勁 不過冇石

FREESM

嗰陣既wtsapp真係抵俾 個個都用

而家全世界轉哂用TG啦 除左公司d老坑迫你公事要用仲有邊個sorjai會用wtsapp傾計

公司 whatsapp 谷

又唔駛再花錢去隻G
WHY NOT GACHA

要慢慢篤回SP 不了=.=

今日心水 ：皇家貝迪斯-0.5/-1

邊條友咁得閒個個reply負皮

真係睇唔透

依家做緊?

連仔?

燒撚左角川佢

角川股價跌5% 唔見50億

Yen

動物朋友掌管日本經濟命脈

得罪毒撚既下場

梳

毒撚的悲哀

話唔定2期係咁

又打激失戀中少女

失咩暖??

比仔飛

你放晒d股份搞到角川跌50億yen?

你仲有個仔

但係牙銀唔要我 我好傷心

白貓都無錢課 仲邊有餘力買股票

無能為力接收 就放手讓我走

6爺笑緊你地大跳個d
佢兩下單抽都齊

動物朋友換走人
一拳就成個換
做乜事

廢事俾你紅左就大支野 提早收你皮

日企思想

你玩開韓版架??日版鬼有公會

冒險者公會

我係非洲人協會會長

今個post 畫沙係樓主

樓主正on9

不嬲抽親都中2星角2星武

會 隻game算衰落緊

係邊個咁得閒呢

乜依家的新人咁撚惡

又關我事

第一野入黎就曬限唔屌你都算偷笑

仲要兇返人轉頭

一路look上去好似得一個reply冇負皮

一定唔係C字頭做既

我比188$ 比我熄埋d 正負評 得唔得牙

比左8蚊
好似同我用adblock冇乜分別

邊個咁得閒

呢期潮流興,明明有求於人但又要屌人老母

咁好心買pro 支持下adblock啦 用左有冇10年

早幾個月忍唔到廣告比左15蚊買左
最近update左堆domain先擋到呢度堆廣告

好專業
仲比緊負皮

六爺份人...

唔好賴落禾度

係咪準備又要俾人開post屌港豬

啱啱睇返前幾頁,發覺只有1個人既reply係冇負皮

是日宵夜-奶黃月餅

冰皮月

好累

終於認啦咩?

難eat

食完囝

而家先睇エロ先生

睇完00未

講起 差劇場版

負評潮完咗啦？

太耐冇做運動個肌變左肥肉

成班人喎 是咪其他post d小圈子唔妥禾地

Fufu cos emilia唔係幾令

六爺係咪好想要妹妹

有紗霧就夠

何度も越えて行けるから 境界線雲かき分け手を伸ばした

你肥開

條有錢仔 人生贏家 乜都有 偏偏妹妹就幾多$都買唔到

$8我都比硬 當支持plus仔個app

到期日岩岩好係平安夜

到時女又無 錢又俾哂連尼住

一條友on99上連登

你係咪有病呀
你放過我地班非洲人啦好嘛

其實你都係想比人block姐

3點請投魔王對面

All in 阿銀咩玩法

食沙女又扮

又要減肥

早晨

賭神

貝迪c

賭神又勝

係咪跟唔到賭神所以負皮

曼城上盤 仲追唔追好

今晚暫時應該要曼城同熱刺

拿坡里我今晚要硬

負皮佬又黎

兇手一定係我們之中

賭上我爺爺之名

做乜依家明星會咁勁嘅
第一次想抽

因為係牙銀

抽左

用左幾多先中

Btw三浦除左配牙銀
而家仲係咪係7仔番緊工

卡摩咩 喊緊

750 女大劍+啊銀

做白猫打手

今期名星會又真係好過之前個D好多既

有幾

最近要宣傳白貓tcg成日有show出

我就係得750
仲諗緊射唔射落去 呀銀好似真係幾勁

今次呀銀都算係真限定級實力 好過之前好多啦

無普攻強化果啲 不了
回sp仲用緊2015方法

是日午餐 荷蘭豆冬菇炒牛肉
蛋炒飯

試吓用2017方法去回

無普攻強化都夠膽死話真限定

早見專

佢個攻擊模組都唔同其他劍，比較似愛麗斯，同埋普攻係有d羽毛特效

有埋就係最top嗰堆啦 宜家算係咁啦

至少好過上兩期先
雖然女王都ok的

kasumi幾好啊
我指把專

冇乜實際作用 好似係

講到好似之前d明星會係用到咁

咁我有用過卡麼咩嘅

秒儲力射幾好
比啲0減差嘅廢弓角用下都好

我都有

卡麼咩係垃圾

屌你老母

碟荷蘭豆幾好味

巴打復活左

以為佢比人ban左 永不超生

得閒過嚟pad post坐下

咁明星會卡麼咩真係垃圾喎 想約我老母都唔係咁約架

卡麼咩果期唔係有個做球火協俾佢出場咩
雖然最後都係用番植田掃場

佢會BAM人嘅咩
我以為佢只係識收錢

我都冇俾錢 所以要bam

協我記得係用火車雙
三色嗰個單機先係執咗隻卡麼咩入去玩吓

我用佢打咒斧都係貪佢水屬出幾下又收番埋

勇者2

又拎愛衣出黎binc

魔王4.0 5.0

仲有萬四石，應該仲頂得住

唔好啦

都係留石抽下期限

好彩頭先冇抽 留黎博下佢出勇b2.0先再抽

chokb 2.0

2.0嘅故事出黎嘅角個強度應該就同水母雙（以當時黎計） 差唔多，即係 預計（中上-上低）level

Chok B 無書讀就繼續做勇者

尋日比腩歌吹奏完 差d想抽
好彩按得住隻手仔

轉頭FD LIST又掛

不了 勇者2.0 is coming

加上d明星會角d 技最鍾意用黎測試限角d招，預計chok b由雙刀變做好似白銀咁嘅劍、強度再高少少

想棄驚

唔理
等過3點再跳多250抽白銀

我對今晚嘅拿坡里真係未試過咁有信心，已大力重注買左

跟5皮

加番個普攻強化

加埋just guard應該差唔多

咪撚再出jc jg啦 好撚垃圾

我用緊c社果套黎諗 佢的確會咁出

露卡咁大個盾好易JG啦喎

jg同大細無關係

chok囝訓醒負到而家 唔攰咩

Yes 意假除左佢同祖 其他一蚊不買

佢負左成年

14000

白貓d合作完曬拿

搞咩個個cm都有負皮

Re:0 個池會唔會有新選拔?

有啊有啊, 快D把握機會去抽啦
好似冇架wor

追魯路修嘅最後機會‼️

PaniPani（ぱにぱに）-パラレルニクスパンドラナイト- プロモーションムービー

屌又射左250
點解10%中4星率可以咁易炒
星都無粒

250都叫春

最少10500先啦

想問幾時先會出星石換專武

10500: 唔多過我唔準叫春

最近射太多空氣
每跳一下失望一下

Diu 又bin

選拔協又來

上年偵探我8空跳都未出聲

而家d後生真係

世界大戰呀屌

魔王會唔會輸俾水母

水母之前係7萬3票輸
魔王係9萬票
今鋪真係唔知點

屌好耐冇拎2鑽 好心可以跟埋錢同魂咁樣禁一下就收晒啦

魔王已經夠票

水母

收佢皮

地方水母需要你們神聖既一票

期角專用戒

nemo同水母一定要團圓

落地獄團聚

呀銀無JG真係一大遺憾

我初音千幾加re0 3000得3粒星
今年最黑

上啊

之前生送話第一位會有特別
係總票第一定男女第一都有

特別廢

有話特別咩

剎那真係咁有吸引力咩

收皮啦又魔王，煩唔煩啲呀
3次都不請自來

魔王kc第一

大家請繼續投水母一票
未到最後一刻都唔好輕敵

已投
水母黨

深海學園

最底果句

請g持巫女

照睇應該男女各第一名特別

廢

巫女出龍都幾好牙

騎式神?

Yes

駐永遠再召喚2隻式神

退學吧！魔王大人！

騎

踢艷校

到時第7個咪又係見到佢

魔王已經夠票
請轉投水母

第7投永遠是常識吧！

唔通投黑騎士咩

親生女

輸緊
投釘宮果啲係鬼

我投hellokitty

水母大量不正票,修正後魔王贏

即刻唔玩

好撚柒牙 魔王

魔王成功由人氣角轉型為人棄角色‼

哇,曜日出畫家
今鋪仲唔死得人多

未死

3.0無地圖炮呀拿

菠蘿油係最好食既包
咸蛋係最好食既蛋

咁最好食嘅蛋包飯係

白飯

未食過好食既蛋包飯

以前同#狗都會玩下 而家仲咁on9咩

揾日自己整先
不過我老細條撚樣又唔撚比落洋蔥

搾汁加落去

唔好負皮啦
我交左錢架

有2個正皮

課金保平安

角川我屌你老母

白貓咁疾既

成個post個個負皮
得一個好多正皮

咁點解煮直開post果陣你地都要負皮我

屌你過場個app輕埋

是擅長的朋友呢

出返魔禁3當無數

剎那BB咁快就輸3千票

強度>人氣

應該唔關事
如果講強度 未神解前剎那勁d

因為知道第一名特別廢 所以大家都開始做票

垃圾日豬

唔通係魔王fans偷偷投下釘宮

咁就晒咗900日青春係白貓到

你仲有青春嘅咩

Me2

4位數都無學人講經

叫春姐

曾經有

禾而家都冇晒

你仲有肥膏

唯有當積分咁儲

啊嘶~

桌球妹世界第一

輕鬆刷新關

仆街 啲撚樣周街吐香口膠
又係我對Birkenstock 中招

新協最尾皇冠要用咩角？

傻9

抵啦

我發覺比左vip

熄左a_block
入post快左好多

係咪開左block會變慢

想當年唔係開左玩白貓都lag咩

56K就咪打白猫啦

而家開都係

升咗os11窒撚到閪咁

成日都有0%傻鳩阻著地球轉

白銀TOP0

派左好多石

唔知點解見到票王魔王由第一名輸到落第4名個感覺好爽

吳生又勝

打手收左幾多

松岡入唔到 愛衣都冇當選嘅必要

輸比水母 雖敗猶榮

勇者２．０大劍

倒貼都無人要

SSSS

你地慢慢玩啊銀

why not both？

點解你地成日覺得抽完1就冇2

可能我有錢佬性格啦 唔係好理解到佢地思維

そして！10月7日(土)お昼12時からは「水瀬いのりと大西沙織のPick Up Girls!」が放送開始！

點解你會咁覺得

大劍

我嗰句唔係同你講

dad

正, 抽勇B

係咪入錯post

邊度有

比左8蚊餵連

乜撚野事呀 巫女兩隻成年乜撚都冇 勇者咁快又2.0

冇

專出人氣高既野囉
佐倉仲橙過拉打,太多競爭

有

屌,琴日板任打完好似未拎添

打板任唔拎石
喜愛白貓

呢個笑話ok

每日打完10場就熄架啦

我會打埋小左個10場先熄

局長今日巧串

入驚多左把素劍

各位巴打依排怕唔怕load load下死game

牙沙日日都話人好串咩意圖

局長日日都串架啦
又話人冇生涯規劃
今日又死左個

我都就黎想跳

點解個個都鍾意征宗

局長又燃

那有石

唉冇玩咁耐 見到勇B又想玩吓

是擅長抽勇b的朋友呢

我係紗霧派

現充男豬

有冇勇B大劍嘅解包資料

冇石了 QQ

哭哭

無呀

你係咪對我有咩誤會

CHOK B 斬艦刀
香港九龍新界無得避

小器 成日唔妥人

嗰個你黎

巴閉囉，英雄主義，疊馬。我唔鍾意你，我可以逗你；我唔妥你，可以耷你。

勇B

蘭哥又出手

有矛動畫推介？

腩哥

If I don't like you, I can question you.

出魔王 勇b?

刀劍神域

你係動物台老屎忽 諗唔到有咩推介俾你

Too many g

六爺同我之間係唔係有啲誤會
禾連入都冇入過

乜類型動畫先

h

人渣的本願
緣之空

high school dxd

求其is ok
頭先開咗兩套今季既
一套實力至上 男主把聲難頂到連半集都頂唔住就閘咗
另一套舞動青春 動？邊到動呀？ 靜畫跳舞真係無得輸 但你睇埋我嗰份好了

SAO 13.5

今季緊係異世界食堂同new驚

aho girl

今期No.1アニメは『アホガール』に決定

唔記得咗異世界食堂

me

聽完實力至上堆配音再睇aho girl l
真係兩個世界嚟

好想同早乙女芽亞里做愛

漫畫外傳 同四格好睇過正傳

垃圾game
load野又疾 入場打野又疾
想打10場日任拎石都咁煩

a_block?

pani pani點睇

冇呀 純粹係隻game真係好撚疾

太正常 不了

你想開post?

00:00 熱身場次 希拉爾0/-0.5

我想問返你典睇

後日配信預定
等睇延遲

我估唔到狂賭喺女嗰邊受歡迎啲

睇外傳 我係男主

冇眼睇

你前排唔係咁講架喎

岩岩睇左套h漫好橙

badend類既有幾黑暗得幾黑暗

受唔住就睇返純愛

越慘越好:p 抵啦 有女 臭雞

受得住
點都好過校人殺人遊戲

獵奇類有d心寒到睇完唔敢再翻睇

會發惡夢

管理員死左去邊

咩樹

睇純愛不如自己去溝女

所以我重睇緊純愛

即係溝女

最緊要唔好姐控亂倫幼女黑肉

中哂唉哥d至愛

你真了解佢

師奶 點解知我口味

可能佢地

因為我係矮撚同你相反

你係矮閪就同我相反辣

水龍敬

畫風

好少本j得落

係時候宵夜

柚木成日畫姐姐 雖然真係幾喜歡佢畫功

我覺得我自稱男人應該大把人信

柚木NTR 正契弟 姐佢老母

Ntr巧正 加埋觸手直程一流
有套叫寄生獸醫睇左好多次

報得三春輝

不過唔知點解佢冇畫落去 好似係
睇住個處女變公廁真係幾high

比對面個最終boss兼男主老豆屌撚完就覺醒做公廁

果日唔知邊個貼左試玩片 我當堂嚇一跳

hakaba

咕嘰啦

seeed呢

兩穴齊開
最正都係啲怪獸觸手
不得了

做了山田妖精派

係咪入錯post變左h 漫討論區
星期四出c社新作

sor
wrong post

抽極都係禮裝,真係唔明隔離d人點玩

抽極都係4星

執笠鉅獻？

寶2左梅林

任抽架wo

帶土比個fgo我玩到而家都未抽到5星
好似比左我成年

幾時無死角佢借嚟用

Never Lucky

帶土開過光都搞成咁

你現實安拉一定好法佬

冇齒輪,黎緊活動又冇

有排先出山

六合彩都未中過

人品守恆 佢現實一定好撚好運

你有黑雪姬

日日屌黑雪姬 唔值得可憐

連C9比我既LL ac都好似抽唔到好野
我係ac非洲化大師

隻黑雪姬日日比mk仔屌到鬆啦

原來chok係mk jai

熱完身，準備歐聯 今天不睡覺

通頂玩白貓就認左佢啦

後生真好 我呢d老野真係頂唔緊了

想買攬枕套

要weak了

Me3

Me4

MeMe50

邊個黎

老烈

今次呃禾吾刀

哦

我要射了 啊啊

又失戀了

阿仔有拖拍？

on9巫女輸到咁撚樣

絕殺我

吊 好能想抽牙銀
幫個fd囝抽 250齊兩隻明星會

你的朋友

近排跟賭神搵食執唔少 加上水母有學返
決定試下水溫 點知

我都想係我

抽唔到牙銀

招坐監打防守/阻止前進關應該幾有用
係無JG

今晚 會買 羅馬 王者 疤塞

跟

點燈 困住d怪

冇呀

除左飛斧 laser 無野打到我

del game

666666666爺

洗唔洗咁撚串牙

10500有啊銀

屌你抽撚中白銀

但原來個盾冇jg
又冇左滾地反擊
真係食撚得屎

中左都屌 你on9?

係囉 禾刀割

禾話禾要del驚

強度廚抽呢個pool做乜9

比綠盾唔比jg真係on9

比jg仲戇鳩 jg=戇鳩

宜家禾都想del 射左750

無石射ar diu

冇石追勇b了

no no

慘啊

有嘲諷呀

賭神贏咁多 射返一百幾十pack救濟下禾得唔得

有又點 太被動

射左啦 不過唔係射落你到

什麼叫絕望 抬起眼望望

ecilia其實手感都好爽快 回sp好似機關槍
1技支炮快而長
整體係唔多夠力水 但打15星都無咩問題
畢竟係突屬

屋企個臭系11點入廁所到而家仲沖緊涼

沖一個鐘涼個系唔會香啲㗎喎

咁沖兩個鐘

雷加突

爛未呀個系

又整左杯ice latte 肥死
但熱到咁唔可以怪我

DJ ViVi

肥婆沖十個鐘都係肥婆 沖涼減唔到肥
25歲人都咁冇常識 唔怪得媾唔到仔

捽緊碟
唔好阻住人

屌佢老味成日話自己皮膚乾 沖咁耐熱水涼點會唔乾
人地沖涼佢急屎急尿就係咁催人
佢沖涼人地急佢就wfc

無圖你話沖完仲係欣宜都得架啦

食埋呢餐沖涼

都係不了
而家見到白貓個ICON已經FEEL到陣悶味
同嗰陣玩咗一千日PAD一樣
一掂粒珠就想嘔

嬲嬲地一間食麥當勞

棄game保平安

請珍惜白貓

快啲帶個肥婆走

你唔好咁痴線啦

勇b在哭

勇b在等待

冇女仲嫌三嫌四

得1000石抽勇b
冇乜希望啦

又黎叫春大法
次次講呢句都750內中

0石牙

果件 不了

得100石

你帶走左佢 我同老細就冇咁成日諗點樣同佢地脫離
屌上次抽彩虹又唔中

0石 抽都無得抽

你冇幫我中wifi

食屎啦我幫你推島呀

推左個島都冇wifi
好傷心

邊到講出勇B

Nigga ac

橙牙

你話期期中限冇斷過

魔法 變 變 變

麥當勞新包咩評價

麥當勞食板燒雞腿包以外既包
一個字形容on9

咁我買麥樂雞算
Shark shark 薯條個辣椒仔味難食到

幫襯m記 on9

岩岩食完m記
洋蔥圈牛肉包
好鬼飽

除左shark shark薯條之外
冇野可以吸引到我失守

利申 上兩個禮拜連續失守左三日

BBQ>>>>>>個19辣粉

個茶熊諗住四入替？

但岩岩偷食左個仔幾塊雞又唔肚餓

Agger
個辣粉真係

7隻入學4入替？訓醒未？

係7入替

睇下有冇靚靚麥當勞姐姐先

Me冇食m記好耐

冇晒shark shark粉
直接轉粟米算

抵啦 減月巴呀

第二杯可樂

粟米

Rich

25歲男汽水當水飲 6年飲到眼盲

我有飲全脂奶

是但啦
冇步驚雲 根本冇我份

收到風黑劍又齊

唔係得m記有平野食架

局長風範

次次開pool十分鐘内就齊
點跟

魔王法係咪有望翻身

又

又魔王
如果入到學咁未6.0
痴撚線

正，又魔王

可怕

係咪超越左雞札

愛衣發發囉
C社力棒

舊玩家岩岩玩返無耐
有無人得閒可以幫手拎相互石
搵左好耐架網同台狗網都無咩人幫到手

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

條LINK係度

小夏6左 不過佢用左兩年時間

入到學都係5.0姐

抽!!
抽撚死班魔王撚佢!

抽勇2就無力抽菜撚3

我已經準備好了
希望星期五抽得

我覺得復活戰都有機會入到

非洲人只能被曬

唔係以為名有個黑字就扮非好喎

非洲叛徒

又扮非, 極可恥, 大家扑柒歐劍

棄jor

非洲都有有錢人
金錢戰勝機率其實唔難

阿銀又固定結界

而魔王又有個大陣...

但無走住吊

夠薑開埋kc

kc2？

點會唔敢薑

KC2 光暗冠

KC1唔係同0島有關咩
講埋精靈為左對抗暗而整左3皇冠
好似係

要笠水既話 根本乜理由都得

kc2同-1島有關

all in 永遠！！

開學得六條友
間學校要執七了

小班教學既野你識條鐵咩

係今日我聽過最好笑嘅笑話

on9
咁第7個實係魔王啦

btw
得咁少 上次茶2咁多人先好玩架嘛

咁尋日最好笑既笑話係咩

戇撚鳩

岩呀 應該出個pool16隻入替

g持

黑x比牙沙串

屌你老母又射空250

落力清任r石先

未清re,好似連100石都冇

好似hard 1都未打完
記得仲有2,3日就完

落地獄啦

助攻